下星期約左女仔出街，入黎幫下手！！！

師妹黎
我啱啱grad做緊野，
佢因爲轉科九月先讀番書，都係做緊野
最近先開始傾計，
但Snapchat 好快就有個心
佢A0靚女，性格傻傻地幾可愛。
希望唔好收我兵
因為對上一次拍拖搞到我真係差d唔撚信女人

琴晚心血來潮第一次打左俾佢傾左陣，內容大概係：
師妹：
我：

：哇，做咩無啦啦打俾我既？
：我好悶啊，陪我講陣電話丫
：你都識悶架咩
：日日番工街都無出過
：我都係啦，丫最近有個變態佬成日whatsapp我啊，仲叫我陪佢買手機，我好驚囉，佢係咁自講野我都無理佢，搞到我唔敢online。
： 我幫你趕走佢！
：係咪架？
：你下星期得唔得閒同我去睇聲之形丫。
： 好啊我都想睇，出左更表話你知邊日得閒啦。

傾多陣貓經我就訓左。
其實佢肯同我出街是咪有機
但出到去我驚dead air
本身我份人好鐘意9up但對住鐘意既女仔有d緊張
大家幫下手
下星期live

依家我除左番工就係同佢whatsapp Snapchat
我連佢msg個聆聲都轉左唔同
我會唔會好快泥足深陷之後俾人拒絕

最近有個變態佬成日whatsapp我啊，仲叫我陪佢睇戲，我好驚囉

唔好咁啦
佢都應承左

加油呀一，電車

我會架啦
到時睇下影唔影到相

未約都唔好當真
佢一陣就會話更表爆左

我會好撚頹
不過佢仲同我傾緊
訓教起身都會講

點識？

我又係追緊師妹
出過街 不過冇傾過電話

加油啊, 表面證據睇落有機

祝成功

不過肯睇戲，肯傾計，最後可能當你哥哥咋

做咩唔試試佢

佢a0

希望到時可以進一步

冇啦 應該冇機會
最有機會嘅時候已經過咗

傻既傾到興起一野打過去，又得米

一約就出似乎有啲機
加油！平時同佢傾開咩就打蛇隨棍上啦

覺得佢蠢蠢地 傾開貓多
其他話題都唔太深入